個friend唔喺我面前講粗口

見佢同班friend交流，唔多唔小都有幾句，同我講野就一句都無，斯斯文文，係咪我太大殺氣?

你太正經

同你唔熟

完

可能知你唔鍾意聽人講粗口啫

佢應該知我係啲粗口爛舌嘅人，都無咩所謂